\documentclass{edtkdoc}
\gdef\xSOURCE{SANTE}
\FondPreImp
\usepackage{multirow}
% Type d'appel
\newcommand{\TYPEAPPNVLADH}{premier appel}
\newcommand{\TYPEAPPREG}{REGULARISATION}
% Les messages avant le talon.
\newcommand{\MSGA}{Les cotisations sont à  régler par chèque à  envoyer à  \lagence{} départementale.}
\newcommand{\MSGB}{Les cotisations sont à  régler par chèque à  envoyer au centre de cotisations.}
% Les messages au début du talon.
\newcommand{\MSGTALONA}{(Talon à  découper, à  joindre au règlement et à  envoyer à  l'adresse de \lagence{}.)}
\newcommand{\MSGTALONB}{(Talon à  découper, à  joindre au règlement et à  envoyer à  l'adresse du centre de cotisations.)}
\newcommand{\TYPEAPP}{}
\newcommand{\tableau}{}
\newcommand{\echeancier}{}
\newcommand{\talon}{}
\newcommand{\repport}{
\begin{flushright}
* Attention : cette échéance peut contenir, en plus de la cotisation pour la période, un report de solde antérieur.
\end{flushright}
}
\newcommand{\echeance}{Détail de la cotisation par échéance : \MakeLowercase{\ECHPC}}

% Première ligne d'adresse dans le cas 1 ou 2.
\newcommand{\EADDRFIRSTA}{\textbf{Paiement à retourner à :}

CENTRE DE TRAITEMENT DES COTISATIONS}

% Première ligne d'adresse dans le cas 1 ou 2.

% Les deux adresses statiques pour les cas 1 ou 2.
%\edListNew{ADDRB}
%\edListAdd{ADDRB}{10 PLACE SALVADOR ALLENDE}
%\edListAdd{ADDRB}{CS 20295}
%\edListAdd{ADDRB}{59665 VILLENEUVE D'ASCQ CEDEX}

%\edListNew{ADDRC}
%\edListAdd{ADDRC}{TSA 80012}
%\edListAdd{ADDRC}{33044 BORDEAUX CEDEX}


\begin{document}
\small
\newcommand{\ToAddr}{
%\EADDRFIRST
%\edTitCorp\edListForEach{\EADDR}{\\##1}
%\edListForEach{\EADDR}{\\##1}
  \ifthenelse{\equal{\ACS}{1}}{
%  \edTitCorp
  MNT-ACS%
  \edListForEach{\EADDR}{\\##1} }{ \edTitCorp\edListForEach{\EADDR}{\\##1} }
}
\newcommand{\ENDDOC}{%
	\normalsize
	\edToAddrList{xADRLN}
	\hfill\parbox{.52\textwidth}{
		\vspace*{45pt}\Large\bf
		APPEL DE COTISATIONS
		INDIVIDUEL}
	\vspace{25pt}

	\parbox{220pt}{\ToAddr}

	\vspace{45pt}

%	\ifthenelse{\equal{\LICMODR}{PB}}{\TEXTINFO}{}
	\ifthenelse{\equal{\TESTEFE}{1}}{\ZONEFE}{}
	\begin{center}
	\ifthenelse{\equal{\LICMODR}{PB}}{\editpb}{}
	\ifthenelse{\equal{\LICMODR}{PX}}{\editcheque}{}
	\ifthenelse{\equal{\LICMODR}{Chèque}}{\editcheque}{}
	\end{center}
	\ifthenelse{\equal{\LICMODR}{PB}}{\ECHPB}{}
	\ifthenelse{\equal{\LICMODR}{PX}}{\TALCHE}{}
	\ifthenelse{\equal{\LICMODR}{Chèque}}{\TALCHE}{}
	\newdoc
	}
	\newcommand{\TABREFE}{
		REFERENCE
	}
	\newcommand{\TABREF}{
		REF:
	}

	\newcommand{\ZONEFE}{
	\begin{framed}
	INFORMATIONS:%\MSGOBS
	\end{framed}
	%\renewcommand{\MSGOBS}{}
	}
%	\newcommand{\TEXTINFO}{
%	\parbox{8cm}{Nous vous remercions de procéder au versement des cotisations dues à notre organisme au plus tard avant la date d'échéance. A défaut, les garanties concernées pourraient être suspendues.}
%	}
\newcommand{\editcheque}
{
	\vspace{40pt}

 	\begin{framed}
	INFORMATIONS:  \footnotesize{Dès réception de votre règlement nous vous ferons parvenir votre carte d'adhérent pour la période appelée.
	}
	\end{framed}


		\begin{tabular}{|c|c|c|c|c|}
		\firsthline
                \mc{2}{|c|}{\No{} de Contrat \xIDDEST \ifthenelse{\equal{\LICMODR}{PX}}{ ~X}{}} & \mc{3}{c|}{Mode de paiement: \LICMODR}\\
		\hline
		Garanties & Période appelée & Montant & Rappel ou trop payé & Total\\
		\hline
		\rule[-20pt]{0pt}{44pt}\Garantie & du \DDEPRDx{} au \DFEPRDx & \numprint{\MONTANT} & \numprint{\RAPPEL} & \numprint{\MNTTOT}\\
		\hline
		\mc{4}{|c|}{\ifthenelse{\equal{\LICMODR}{PX}}{\bf Total net à payer ci-dessous à réception}{\bf Total net à payer ci-dessous au plus tard avant la date d'échéance}} & \bf\numprint{\MNTTOT} \texteuro\\
		\lasthline
		\end{tabular}
}
\newcommand{\editpb}
{
\parbox{\textwidth}{
	Veuillez trouver ci-dessous le détail de vos cotisations.%

  \footnotesize{
	\begin{tabular}{|c|c|}%
	\firsthline
	N° Contrat & \xIDDEST \ifthenelse{\equal{\LICMODR}{PX}}{X}{} \\ \hline
	\ifdefined\NUMABA
          N° Adhérent & \NUMABA \\ \hline
	\fi
	N° Groupe & \NUMGRP \\ \hline
	Échéance & \TYPEAPP \\ \hline
	Date d'avis & \today \\ \hline
	M. Paiement & \LIBMODR \\ \hline
	RUM & \RUM \\ \hline
	ICS & \ICS

	\ifthenelse{\equal{\TESTEFE}{1}}{\\ \hline \TABREF & \TABREFE }{}
	\\
	\lasthline
	\end{tabular}
	}
%	\vspace{0.5cm}
%	\\
%	\parbox{8cm}{Nous vous remercions de procéder au versement des cotisations dues à notre organisme au plus tard avant la date d'échéance. A défaut, les garanties concernées pourraient être suspendues.}
%	\vspace{1cm}
}
 	\begin{framed}
	INFORMATIONS:  \footnotesize{Vos prélèvements évoluent vers la norme européenne SEPA, aucune démarche n'est nécessaire pour vous. Conformément à l'article 19 de l'ordonnance 2009-866, relatif à la continuité des mandats de prélèvement, le consentement donné au prélèvement national que vous avez signé demeure valable pour le prélèvement SEPA.
	Conformément à la Loi n°78-17 du 06/01/78 relative à l'informatique, aux fichiers et aux libertés, vous bénéficiez du droit d'accès, de rectification et d'opposition à nos fichiers.
	}
	\end{framed}

%		\vspace{70pt}
		\begin{tabular}{| C{150pt} | C{200pt} | C{150pt} |}%{|c|c|c|}
		\firsthline
%		\mc{2}{|c|}{\No{} de Contrat \xIDDEST} & \mc{3}{c|}{Mode de paiement: \LICMODR}\\
%		\hline
		\ac{|c}{GARANTIES} & \ac{|c|}{PÉRIODE APPELÉE} & \ac{c|}{TOTAL}\\
		\hline
		\rule[-20pt]{0pt}{44pt}\Garantie & du \DDEPBx{} au \DFEPRDx & \numprint{\MNTTOT}\\
		%\hline
		%\mc{4}{|c|}{\bf Total net à payer avant le \DTECH} & \bf\numprint{\MNTTOT} \texteuro\\
		\lasthline
		\end{tabular}
%\clearpage
}
\newcommand{\editprel}
{
  \MOISPREL & \DATEPREL & \MONTPREL \\ %
}

\newcommand{\ECHPB}
{
  \begin{table}[b]
  \begin{flushright}
  \begin{tabular}{|l|c|r|}
  \multicolumn{3}{l}{Récapitulatif de vos prélèvements sur le compte N°}\\
	\multicolumn{3}{l}{IBAN~\IBAN \ BIC~\BIC}\\
  \firsthline
  \ac{|c|}{\bf PERIODE} & \ac{|c|}{\bf DATE DE PRELEVEMENT} & \ac{|c|}{\bf MT EURO} \\
  \hline
  \echeancier
  \hline
  \end{tabular}

	* Attention : cette échéance peut contenir, en plus du prélèvement, un report de solde antérieur.
  \end{flushright}
  \end{table}
%  \scriptsize{INFORMATION : vos prélèvements évoluent vers la norme européenne SEPA, aucune démarche n'est nécessaire pour vous. Conformément à l'article 19 de l'ordonnance 2009-866, relatif à la continuité des mandats de prélèvement, le consentement donné au prélèvement national que vous avez signé demeure valable pour le prélèvement SEPA.
%	Conformément à la Loi n°78-17 du 06/01/78 relative à l'informatique, aux fichiers et aux libertés, vous bénéficiez du droit d'accès, de rectification et d'opposition à nos fichiers.
%	}
  \clearpage
}

\newcommand{\miniTabhead}{%
\firsthline
\ac{|c|}{Contrat} & \ac{c|}{\bf Total net à payer} \\ %
\hline
}%
\newcommand{\talcheque}{%
  \ac{|c|}{\xIDDEST \ifthenelse{\equal{\LICMODR}{PX}}{ X}{}} & \ac{r|}{\numprint{\MONTANTTTC}\texteuro} \\ %
}%
\newcommand{\tabfoot}{\\\hline}

\newcommand{\TALCHE}{
\begin{textblock*}{\paperwidth}(1.05cm,554pt)
\MSGB\\
\end{textblock*}
\begin{textblock*}{\paperwidth}(0pt,564pt)
\hdashrule[0pt][c]{\paperwidth}{1pt}{1pt 2pt}
\end{textblock*}
\begin{textblock*}{\textwidth}(1.05cm, 566pt)

\MSGTALON \\

Échéance du \DDEPRDx{} \\
\parbox{0.4\textwidth}{
\begin{mptabular}{| C{70pt} | C{70pt} |}{8}{\miniTabhead}{\lasthline\\\mc{5}{r}}{\ENDMINI}
\miniTabhead
\talon
%\mc{3}{|c|}{\rule{0pt}{12pt}\bf Total net à payer}\\ %
\lasthline
\end{mptabular}
}
\parbox{0.5\textwidth}{
\flushright
\begin{tabular}{|c|c|}
\firsthline
Nom - Prénom    & \ac{l|}{\bf\PENOLIB{} \PENOPRN}\\
\hline
%Échéance        & du \DDEPRDx{} au \DFEPRDx\\
%\hline
Groupe d'assurés & \ACCCNUM/\ACGACOD\\
\lasthline
\end{tabular}
}
% XXX vérifier le calage.

\vspace{15pt}
\hfill\parbox{.5\textwidth}{\ToAddr}
\end{textblock*}
}
\input{ACI-AC014.txt}
\end{document}
